今日輸左比張床 我決請假一天

我嬲
我瞓覺

渣ga

我下星期五都射波

係張床太勁 唔係我廢

點解既

放假！

啱呀！ g持射波！

多謝支持

隻揪到騎士團都唔夠張床揪?

成團人都比張床揪低左

我隔個禮拜就輸一次

支持

成世都諗唔明點解咁好揪
「你只不過係一張床！」
好喇我輸左 我瞓覺

巴打唔好輸比佢！我撐你